我可以感覺到習爺爺的溫暖，就一下子傳遞到我的全身了。

It explains the cause of global warming. How dare you!

習爺爺周圍掂，地球太暖，澳洲旱火更多，燒死更多無尾熊，馬爾代夫都收埋皮。

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀